Chegg免費幫你睇答案 ( 秒回)

係連登經常開引戰Po,
所以呢家積返啲陰德

1.

China pegged Yuan with respect to US dollar, because it helped them to remain competitive in international market and become able to export goods to the different countries across the globe. Pegging of Yuan, helped the Chinese companies to have price advantage in the international market and Chinese economy expanded with growth in export.

2.

China adopted the managed float system in 2005, because it wanted to prevent the retaliation from the USA and other EU nations. Further, it could protect the Yuan as there was a band for the movement of currency Yuan. At this time, US dollar was also appreciating, not letting Yuan to appreciate too much. Hence, it was the right time for China to go for the managed float system.

3.

China had the benefits to do so as it has owned Dollar denominated debt. Hence, appreciation of Yuan and making it free float will preserve the value of these debt as these companies could go bankrupt if Yuan keep depreciating. Further, it also made China to convince the USA and EU regarding its fair trade policies. Though, it had the risk of decrease in exports as appreciating Yuan will hurt export business of China. To prevent it, China should move up the value chain where high value products can be sold at the higher price.

4.

The surge in the value of Yuan when China followed managed float system and its appreciation from over 8 Yuan per USD to 6 Yuan per USD in quick time, is the evidence that China have kept the value of Yuan to be at lower level to gain export advantage over the other nations. Today, China is not doing it artificially low today, but it is trying to help their manufacturers with subsidies and it is the reason of the current trade war between USA and China. The undue benefits from the China to its manufacturers, are provided unfair trade advantage and Mr. Trump is resisting it to make China reform their policies.

冇TG, 咩事

百零蚊個月啫

仲有哩個

貪心的小狗

你去啲我冇人覆既POST 問我啦咁

After having read the case, in my opinion it is the fault of P&G to have entered in such an agreement with Bankers Trust despite knowing that full information has not been disclosed. The customers always has a choice of entering or not entering into a contract with the information available with them. If P&G felt that the information shared was not complete, it should have thought twice before entering into a contract with Bankers Trust since P&G was not obligated to enter into the contract. Moreover, the audio tapes recovered were those of employees discussing among themselves. In none of the audio tapes, any employee has told P&G representatives that Bankers Trust had any obligation to protect P&G's interest which P&G claimed. Hence, P&G should not have agreed to enter into the contract if they had so many doubts. Bankers Trust, on its part is not at fault since no company discloses the calculation and also there is no obligation too on their part to protect any other company's interest.

我愛樓主

樓主幫幫我
我愛樓主

Is this business approach viable globally in the long run?

Answer: No

Explanation : The major reasons can be understood By following points:

1. The cost of lobbying & Legal issues with government are very high in comparison to benifits

2. Low customer loyalty , as customer change the preference of booking taxi in fraction of seconds on the basis of fare & waiting time.

3. Model is easily copied by competitors like lyft , ola in India , didi in china , even there are some news that union of drivers are coming up with there own app.

4. Second mover advantage is very high as cost of marketing , customer awareness is already cover by first mover.

5. Low driver loyalty due large number ride sharing apps and commissions offered by them.

6.Labour issues : Unionisation , frequent strikes is against a idea of offering discount fares to customers.

7. Increasing safety concerns as one car is driven by many drivers with no regulatory crimal checks.

According to Paul Costa and Robert McCrae there are Big Five factors of personality.

They are

1. Extraversion-It characterizes people as talkative, outgoing,enthusiastic and active.On opposite people are sober ,cautious and reserved.

2.Conscientiousness-At one end this people are achievement oriented , hardworking and responsible and on the other end careless, disorganised and impulsive.

3.Openness to experience- At one end people are intellectual , imaginative and curious and on the other end simple ,down to earth and narrow interest.

4.Agreeableness- At one end people are co-operative ,helpful and caring, on the opposite end they are irritatable, suspicious and self- centred.

5.Neuroticism- At one end people are anxious, worried and emotionally unstable and on the other end calm, composed and poised.

This model helps to find our own personality. All persons belong to somewhere in between the two extremes of Big Five dimensions of personality.

According to my personality traits, I am talkative and enthusiastic. So I belong to the one and of extraversion. I am also hardworking and achievement oriented. I am also simple and down to earth ,so I belongs to the other end of openness to experience. I'm also helpful and caring. I am also anxious and worried. So in overall my personality belongs to middle in between two extremes of Big Five dimensions of personality.

-Type A behaviour pattern - a pattern having high level of Competitiveness, time urgency and hostility.

-Type B behaviour pattern-A pattern opposite to Type A behaviour pattern. People consisting of this pattern are relaxed, calm and not competitive

According to my personality, I have time urgent ,high level of competitiveness. So I am showing Type A behaviour pattern.

So both Five Factor Model of personality and Type A /Type B behaviour personality are helpful in analysing one's personality.

樓主好人一生平安

樓主咁好人既
佢呢個無問題數 限制架？

樓主

上面個班等中plagriusm 啦

plagiarism

想問chegg 係咩 有啲咩用

g chi

自己做功課啦

早兩年出post就好

樓主想問下geometry 問題解唔解到？得嘅可以同你夾返錢

你試下PO出黎

d.A tap changer is a mechanism in transformers which allows for variable turn ratios to be selected in distinct steps. This is done by connecting to a number of access points known as taps along either the primary or secondary winding.On Load tap cahnger OLTC also known as On circuit tap changer (OCTC), is a tap changer in applications where a supply interruption during a tap change is unacceptable, the transformer is often fitted with a more expensive and complex on load tap changing mechanism. On load tap changers may be generally classified as either mechanical, electronically assisted, or fully electronic

The problem of synchronizing an external signal with a local clock generator normally is solved by using a flip-flop , but this means violating the setup and hold times stated in the data sheets for the devices.As a result , the flip-flop can go into a metastable state .

With a D-type flip flop, the setup or hold times must be maintained.This means that for a short time before the clock edge(setup time) and for a short time affterward (hold time) the level on the D input must not to ensure that the function of the flip-flop is executed correctly .if these conditions are not maintained ,the flip-flop can become metastable .In an rs flip-flop ,metastable states are possible if the reset and set inputs change from the active to inactive state at the same time.

冇答案

冇TG

我以前有Coursehero
但呢家冇,

功課答案網

咩功課都得？ 質素高唔高 thanks

感謝！

樓主萬歲

梳 應該係呢個！

🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

THX

有冇人想夾chegg

Poorly defined goals: Many a times the project goals are not defined properly which makes planning an extremely challenging task in project management.
Unrealistic Deadlines: Most of the times the deadlines are very unrealistic when it comes to the delivery of the project
Project creep: Every project manager dreads of this situation where as the project progresses it takes a different shape than the expectations
Communication gap: Communication becomes a great hindrance when it comes to planning of the project management
Despite the challenges, planning in project management is essential and is important because:

Risk Assessment: Planning helps assessing the risk for the project, in terms of deadlines, cost and quality
Milestones: Planning breaks the project into various milestones which helps understanding the pace and direction of the project
Resource Allocation: Planning is required for effective resource allocation for the project
Dependencies: Planning clearly defines the roles and dependencies of a particular tasks

呢條冇答案

睇情況,如果你識判斷,
其實呢個網好方便,
至少我好多QUIZ同ASSIGNMENT滿分靠佢

溫馨提示: 唔好照抄,最好改下字句

唔該曬ching你覺得chegg抵唔抵屌 搞到我都好想subscribe

想問chegg 做唔做到essay

唔好意思呢個都係唔洗了想要下面呢題thanks!!

樓主plz

點解你可以睇到？

Lm

Thanksss

樓主幫幫手唔該 感激不盡

唔該

樓主不如留個tg?

感謝樓主

好人一世平安

thx ching

樓主可唔可以睇呢個先 聽日交

thx

TG

代樓主幫下你

樓主 can help help tmw due date

樓主幫幫忙

thx 樓主

[member] [member/]

後日要交

感激好心人

Answer-

The Present Value of whole Annuity = A

The Present Value of Payments Received by Mr. B and Mr. C = 0.789A

The Present Value of Payments Received by Mr. C = cA

Now, Present Value of Annuity = Present Value of Payments Received By Mr. A, Mr. B and Mr. C

A = 0.789A + cA

A – 0.789A = cA

0.211A = cA

c = 0.211

Stock A: Beta = 1.5 | Expected return = 15% | Standard Deviation = 25%

Stock B: Beta = 1.2 | Expected return = 13.2% | Standard Deviation = 30%

As CAPM holds in the market, we can use CAPM model's equation for calculation of Risk-free rate and Market return.

CAPM Model: Expected return of stock = Risk-free rate + Beta * (Market return - Risk-free rate)

Putting Stock A's values in the expression.

=> 15% = Rf + 1.5 * (Rm - Rf)

=> 15% = Rf + 1.5 Rm - 1.5 Rf

=> 1.5 Rm - 0.5 Rf = 15%

=> Rm = (15% + 0.5 Rf) / 1.5 ----- Equation (1)

Putting Stock B's values in CAPM model

=> 13.2% = Rf + 1.2 * (Rm - Rf)

=> 13.2% = Rf + 1.2Rm - 1.2 Rf

Putting equation 1 in above expression

=> 13.2% = 1.2 * (15% + 0.5 Rf) / 1.5 - 0.2 Rf

=> 13.2% = 0.8 * (15% + 0.5 Rf) - 0.2Rf

=> 13.2% = 12% + 0.4 Rf - 0.2 Rf

=> 1.2% = 0.2 Rf

=> Rf = 1.2% / 0.2

Risk-free rate = 6%

Putting calculate Rf value in Equation 1 for Rm.

Rm = (15% + 0.5 * 6%) / 1.5 = (15% + 3%)/1.5 = 18% / 1.5

Market return = 12%

Correlation between Stock A and market = 60%

Correlation = Covariance (A, Market) / (SD of A * SD of Market)

0.6 = Cov (A, Market) / (25% * SD of Market)

Cov (A, Market) / SD of Market = 0.6 * 25%

Cov (A, Market) / SD of Market = 0.15

Divide both sides by SD of market

Cov (A, Market) / Variance of market = 0.15 / SD of market

We know, Beta of A = Cov (A, Market) / Variance of market = 1.5

=> 1.5 = 0.15 / SD of market

SD of market = 0.15 / 1.5

SD of Market = 10%

As risk-free security has 0% Standard Deviation, therefore, Weighted SD of market is SD of the portfolio with Market and Risk-free asset.

Portfolio SD = 0.07

=> 0.07 = Weight of Market * SD of market

=> Weight of market = 0.07 / 0.10

Weight of market in portfolio = 70%

Weight of risk-free asset = 1 - 70% = 30%

Expected return of a portfolio = Weight of Market * Return of market + Weight of risk-free asset * return of risk-free security

Expected return of the portfolio = 70% * 12% + 30% * 6%

Expected return of the portfolio = 8.4% + 1.8%

Expected return of the portfolio = 10.20%

Hence, Expected return of the portfolio is 10.20%

Yes as per my knowledge the statements stand right that the larger insurance companies would have the cede risk of the smaller companies. As large companies are financially stronger than small companies.

The ceded insurance companies are the one which passes their some portion of the risk to their associate company which could have an insurance policy for another insurer. It is helpful for companies who pass their risk and can hedge against the losses which have the exposure that is undesirable.

Further, these companies need large funds to procure the unexpected losses and overcome them efficiently.

PLEASE UPVOTE FOR THE SOLUTION

Designing any community service requires much effort from the government. On important service of this kind is the local commute service. Seoul city facing an issue where low-income group workers had to travel at late night and they have no other means of transport but taxis which are very expensive. The taxi drivers are also reluctant to go to the countryside where most of the workers live as it is very far. The Korean government, therefore, came up with an idea to run a late-night bus transport called OWL bus services. This will provide cheaper modes pf commutation service to the citizens.

The biggest challenge in this service is to predict the bus routes of operations from the past user data or the field survey. The problem with the survey method is that it is not reliable and it will be very costly. Above that, it is very difficult to get the survey questionnaire answered by the workers. So here the only help government can take from the traveling pattern data for the last couple of years and study the pattern of travel. The role of big data comes into the picture when we have to handle large data and the computation or the simulation needs to be done on a large scale. The Korean giverb=nment took the call pattern and the text message pattern and tried to establish models to run simulations on a large scale to get the route maps of the last several years. From that, it started analyzing the routes and now it introduced 9 bus routes which are the requirements shown from the BIG-DATA analysis. Now the service is a big hit in Korea in only 100 days.

Big data and transport is a great combination to design a transport service.

Please rate me

Thanks

Personal Financing is a systematic process, that enables one to acheive its long-term as well as short-term financial goals. it requires the input of one's finances i.e; income,goals, and risk apetite. The output would be a financial plan which would act as a guide towards acheiving our goals keeping in mind the inflation, returns and taxes.

One common financial goal could be to plan about how to protect and grow ones financial well being. The idea is to protect yourself and your family from financial setbacksno matter the age , occupation or gender. As the career progresses, we should always thrive o acheive atleast these-

-Increasing contributions to retirement accounts.

-Padding the emergency fund until we have three to six months of essential living expenses.

-Using insurances to protect the financial stability, so a car crash or illness doesn’t hamper ones lifestyle. The vast variants of insurances allows one to buy those , that are specific with ones needs. For example, Life insurance protects loved ones who depend on your income. Term life insurance, covering 10-year to 30-year periods, is a good fit for most people’s needs.

PLEASE LIKE THE ANSWER IF YOU FIND IT HELPFUL OR YOU CAN COMMENT IF YOU NEED CLARITY / EXPLANATION ON ANY POINT.

Year 1: 0.011407
Year 2: (1−0.011407) × 0.012315 = 0.012175
Year 3: (1−0.011407) × (1−0.012315) × 0.013289 = 0.012976
The expected payouts at times 0.5, 1.5, 2.5 are therefore $57,035.00, $60,872.61, and $64,878.13. These have a present value of $167,045.29. The survival probability of the man is
Year 0: 1
Year 1: 1−0.011407 = 0.988593
Year 2: 1−0.011407−0.01217 = 0.976418
The present value of the premiums received per dollar of premium paid per year is therefore 2.799379. The minimum premium is

or $59,672.27.

Answer-

In the case of best efforts deal the fee charged = $ 0.2 for each share
Number of shares issued = 10 million shares

Total amout earned by the investment bank in the best efforts deal = fee charged per share x number of shares issued

Total amout earned by the investment bank in the best efforts deal = $ 0.2 x 10 million = $ 2 million

In the firm-commitment deal the buying price per share = $ 10 per share

The selling price per share = $ 10.8 or $ 9.8 per share
If the selling price is $ 10.8 the profit = $ 10.8 - $ 10 = $ 0.8 per share
If the selling price is $ 9.8 the loss = $ 9.8 - $ 10 = - $ 0.2

Let the probabilities of profit and loss are p and (1-p)

Given that the bank is indifferent between the two deals means the probabilities should be such that the profit should be same in both deals

profit in best-efforts deal = profit in firm-commitment deal

Profit in best efforts deal = $ 2 million
Profit per share in best efforts deal = $ 2 million / 10 million = $ 0.2 / share

Therefore

( profit per share x probability of profit + loss per share x profitability of loss ) = $ 0.2
substituting the values we get

$ 0.8 x p + (- $ 0.2) ( 1-p) = $ 0.2
$ 0.8 p + ( - $ 0.2 ) + $ 0.2 p = $ 0.2
$ 0.8 p + $ 0.2 p = $ 0.2 + $ 0.2
$ p = $ 0.4
p =0.4

1- p = 1- 0.4 = 0.6

Therefore the break-even probabilities of the two selling prices so that the bank is indifferent to the two deals

= p = 0.4 = 40 % for selling price of $ 10.8 and

= 1-p = 0.6 = 60 % for selling price of $ 9.8

Therefore it is 40 % for selling price of $ 10.8 / share and 60 % for selling price of $ 9.8 / share

哇屌唔該晒 樓主

唔該樓主

問多題先
我愛樓主

好人一生平安

thanks

Sorry!
之前大頭蝦send錯link，呢個先係我要嘅link
(同一條嚟ge)

Thx 樓主

ThxZZ

Thx

加密啦

多謝巴打

CLS post

CLS, 生不逄時

A. The self simply a product of the situation-

Self and identity researchers have long believed that the self is both a product of situations and a shaper of behavior in situations.
Making sense of oneself-who one is, was, and may become, and therefore the path one should take in the world-is a core self-project.
Extent the self is its own agent or malleable by the situation-

self is useful because people look to their identities in making choices and because these identities are situated, pragmatic, and attuned to the affordances and constraints of the immediate context.
The self is assumed to be-a stable yet malleable mental construct, and what gaps remain in how the self is studied.
A. The self is pluralistic in social psychology-

The various parts of the social self-

The Social Self is a multifaceted analysis of the self concept based on the social nature of the self.
Parts of social self-
Self-centrality
Self-complexity
Social interest
Identification
Power
Marginality
Openness
Majority identification
Discussion on the most important part of the self to you-

The mind is important, as it is the part of the self that directs the other two aspects.
The mind learns what to do and communicates the information to the body and the feelings.
The mind believes, the body manifests or acts on, and the emotions feel, or respond with.
1. The self is also dynamic-

The key sources that influence the self-

A person sees her/him self as an intelligent person;
Aperson perceives him/her self as an important member of his community;
A person sees her/him self as an excellent spouse and friend;
A person thinks of him/her self as a nurturing and caring person;
A person views her/him self as a hard-working and competent employee.
The influences might also interact with each other in making the self-

We might feel that we have a great sense of humor, for example, because others have told us, and often laugh at our jokes.

Many studies have supported a basic prediction derived from the notion of the looking-glass self, namely that our self-concepts are often quite similar to the views that others have of us.

This may be particularly so with people from our own families and culture.

In contrast, their perceived was onlyweakly related to their self-esteem.

This evidence is merely correlational, though, so we cannot be sure which way the influence is working.

Maybe we develop our self-concept quite independently of others, and they then base their views of us on how we see ourselves.

According to utilitarianism it was not wrong for Mr For to retrieve the coins as he was making them worth anything rather than wastage.

Utilitarianism as we can called ethics came from late 18th and 19th century. It refers mainly to outcome rather than actions, the outcomes are right and good for everyone then it is positive and if the outcomes were not right and accordingly then it is negative.

As per the utilitarianism theory what Me Doe does by retrieving the coins is correct and appreciable as he helped other people in need and make use of the untouched money. His actions may account for loot as per the laws because it was prohibited.

Utilitarianism can drastically change actions and can make wrong actions right on the basis of outcomes only.

The actions can count for any illegal deed under utilitarianism as in case of Mr Doe.

Thanks 師兄！！

可以睇埋呢條？

巴打有冇tg?

🙏 thx

THANKS樓主

https://www.chegg.com/homework-help/questions-and-answers/consider-continuous-time-signal-x0-t-e-t-0-t-1-0-otherwise-determine-fourier-transform-con-q59640652?trackid=3a4a3115803f&strackid=41ad7f4f43c6

唔該樓主

唔該樓主 Thanks

Thx樓主

後面應該仲有 唔該巴打

求好心人幫幫手

巴打可唔可以幫幫我

e-kar-us-chapter-11-problem-2cs-solution-9780133800203-exc
唔該幫幫手

thank you ching

樓主仲係唔係到?
唔該樓主幫幫手 thanks a lot

唔該晒

thanks ching

Thanks!!!!!!

Thanks

thxxxxxxxxxxxxxxxxx

Should be this?

好人一生平安!!!!!

Thanks a lot

Please

please

thxx

感謝樓主 好人一生平安

[url]
[/url]

感激不盡

Thx a lot

唔該師兄！

樓主 THX

幫幫小妹

plz and thxz

thanksss Ching

跪地求答案

唔該巴打

唔該晒你

求救😘

唔該Ching

樓主plz help

Thanks Ching

感激巴打 好人一生平安

祝我有好gpa就得

祝你有好gpa

巴打一定有好gpa

唔該哂ching

thxxxxxx

感激!

希望樓主一生平安

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻感謝

Thank you very much 🙏🙏🙏

https://www.chegg.com/homework-help/questions-and-answers/3-let-r-region-xy-plane-bounded-graphs-y-1-y-x-interval-1-1--express-volumes-following-sol-q49239744

唔該Ching

唔該曬🙏🙏🙏🙏🙏

祝好人一世平安

🙏🙏🙏🙏🙏

sorry
依個先岩

好人一世平安

唔該🙏🙏🙏

唔該曬

好人一生平安 thx

屌你老母幾日都唔回叫秒回？

唔該你

pleaseeeeee

成頁都要 有冇師兄幫手

樓主 幫個忙

大神幫幫手

thanks!

Thanks~~~

感激

Thanks!!!!

thx！

Thanks!!!

Thanks🙌

Please🙌😭😭

特急 麻煩樓主幫手

Thx🙏🏻

見樓主未回幫下你

[img]https://ipfs.infura.io/ipfs/QmQk7FrXQRw8PV3tmQydHoqC6LcfzT2n5XtP9qznC6s1tE?filename=bVAGEAa.jpg[/img]
搞錯左

樓主一生平安

求救😭

thx巴打

Thx Ching!!!

thx!!!

Thxxx

已經交左唔該巴打

noans

Plz🙌

感激！

感謝

未有答案

楊主一世平安

樓主一世平安

n年前，大學份final assignment，個prof全部都係o係唔同textbook搵題目出o黎， 又全部o係chegg度搵到solution, 課金都值得

唔該晒如果你得閒就麻煩dislike埋第2題佢真係幾垃圾

Thx ching

Thank u

唔該晒樓主

唔該晒ching

唔該CHING

超撚趕急嘅喺呢度reply 我，我得閒就幫，唔係超撚趕就唔好reply 我呢個留言
幫得幾多就幾多，想扶多啲阿婆過馬路

reply我都得睇吓我哋邊個得閒

切勿濫用

唔係濫用幫frd問 成堆考緊冇ac

成堆就買一個月啦
利申冇錢都買，冇計，當交學費

Yes or photo

有師兄幫左我了 你可以唔洗浪費quota thanks Ching

樓主
都係唔洗麻煩你啦

感激感激🙌🏾🙌🏾

求樓主幫手！急用

Thanks so much🥺🥺🥺不過個答案好似九五搭八咁 唉

Thanks ching!

唔該ching🙆🏻‍♀️

thx Ching

我得chegg

Thx!!

thxxx

thank you!

緊急
唔該曬咁多位大佬

push

thanksss

screenshot only

急

求ching幫忙

感謝🙏

煩謝

有冇巴打識python求幫忙

淨係得題目做鬼到咩
hello world level

可以點比個file你

一個月已到期幫唔到大家鳥

有冇 thanks

good man peace forever

仲要唔要可以今晚幫你睇

要啊 祝巴打爆GPA

thanks Ching

Thx ching!

一個月完咗喇

感激樓主

跪求回覆謝謝🙏🏻

thanks樓主

Q1. Sam was reading to his daughter Ann, who has dyslexia. He noticed that Ann kept stroking their cat, each time he mentioned the main character ''the bat''. Write an essay about what might be happening in the brain of Johnny with
a. Explain function of major part/parts of the brain that would be active when listening to stories in a normal child. (15 marks)

b. Define the condition of ''Dyslexia''. (5 marks)

c. Speculate the reasons behind confusion of ''cat'' and ''bat'' for Ann? (5 marks)

Q2. Sam has asthma and he lives with his parents, and his dad smokes. Answer the following questions:
a. If you were one of the air molecules on the journey into Sam's lung, what would be experienced from nose to bronchiole?
2. Briefly discuss Sam's condition.
3. Explain the major effect of having second-hand smoke on Sam.

Thanks ching

唔該晒樓主🥺🥺

應該係請樓主幫幫忙🤦🏾‍♀️sorry我語癌...

🙏🏻🙏🏻

麻煩晒樓主

麻煩樓主

thank you so much

麻煩哂ching

coursehero有冇得查？

Thx Ching

🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

多謝你😭

唔該哂

多謝晒樓主

Thankssss

唔該樓主！！

thank you

又荼毒香港年青人

thanks so much

Thank you so much

Thx ching again

求解thx 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️十萬火急🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔該晒
希望仲有人有AC

樓主可唔可以幫我查下 thxxx

樓主我好緊急 禮拜三dead 幫手search 一search 感激不盡

唔記得轉account?

Thank your

萬分感激

麻煩晒

唔該大佬🙇🏻‍♀️

感謝大大分享

唔該巴打 好人一生平安

多謝🙏🏼

謝樓主

唔該哂啊樓主

thanks so muchhh

麻煩曬

thx so muchhh

thank

Thx🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔該樓主🙏🏽🙏🏽🙏🏽

唔該🙏🏽🙏🏽🙏🏽

Sorry留多次🙏🏽🙏🏽🙏🏽 真係趕 感激

Thanks!!

條友冇點ans 過，要幫你開條新question?

上面嗰啲等陣，食埋個飯先

好啊 感激🙏🏽

圖

邊幾條想要，佢咁多唔會答

5，6，7，12 thanks

感激不盡！！！多謝樓主🙏🏻

幫你唔係老奉，請加翻句唔該，最好祝我gpa爆4，多謝合作
趕時間到等唔到我就自己買一個月，有得睇又有得問，十幾蚊美金啫，你自己諗值唔值得
最後，我唔係樓主，佢失咗踪好耐

咩都識 你哋究竟係咩人

cant load

no ans

(a) Examine the behavior of the managers who tampered with the emissions systems of the cars sold in the United States from the perspective of the appropriate roots of such unethical behavior. Please apply relevant concepts and provide evidence from the article in support of your answer

In this scandal, the major excess pollutants are nitric oxides (NOx), which cause serious health concerns. The scandal clearly violates the Environment Quality Act stating that everyone has the right to a healthy environment. Essentially, actions or operations that are potentially harmful to the environment are prohibited by law, making this an unethical move by Volkswagen.

This behavior is equivalent to “Cheating” as it violates the engineer’s code of ethics which states that “...engineers must respect their obligations towards humans and take into account the consequences of the performance of their work on the environment and on the life, health and property of every person”

(b) Upper-level managers at Volkswagen were apparently unaware of the tampering that was going on in order to ensure that Volkswagen vehicles sold in the United States met EPA regulations. How does this reflect on the decision making process at Volkswagen with regard to its emphasis on ethics? Please apply relevant concepts for your explanation.

This shows some loopholes in quality control norms / Quality standard / Emission norm set out by the company. Also the quality auditor missed this flaw in the system. This organizational misconduct can happen when the policies and regulation are complex and difficult.

This behavior is equivalent to “Cheating” as it violates the engineer’s code of ethics which states that “...engineers must respect their obligations towards humans and take into account the consequences of the performance of their work on the environment and on the life, health and property of every person”

(c) Evaluate VW’s tampering of the emission system of its vehicles purely from the perspective of appropriate economic considerations based ethical practices. Please apply relevant concepts and provide explanation.

Presence of 3 factors contributed to the catastrophic decision made by the Volkswagens Engineers, 1 – Pressure, 2- Opportunity & 3 – Rationalization

1. Pressure: The pressure from the top was intense. VW’s 25-page Code of Conduct, on which every employee was ostensibly trained in ethics, seemed irrelevant when contrasted with management’s autocratic leadership style and single-minded goal to succeed at any cost. What’s more, the company’s engineering reputation was at stake, and the consequence of failure for the German economy and reputation around design and manufacturing would be substantial

2. Opportunity: The opportunity to cheat was present, too. Coinciding with the directive the engineers received to come up with a new solution, Bosch sold VW the diesel-engine-management software that could detect when a vehicle was being tested and turn on emission-controlling devices — on the understanding that it would be used for internal testing, as use was illegal in vehicles sold to the public. And modern cars operate with about 100 million lines of software code, making it easy to hide cheating software code amidst the complexity

3. Rationalization: The engineers knew that in the 1970s, VW engineers had installed in Volkswagens “defeat devices” that allowed the company to cheat on newly enacted emission standards. The consequence then was minimal — a mere $120,000 fine. Even if they cheated, the punishment would be light, they may have rationalized. How else might they have rationalized such a feat? Perhaps they thought it was in the best interest of the company and, as a result, management would approve.

Companies should have a clearly articulated values statement that spells out the fundamental core beliefs that should guide all behavior in the organization. ............................................